聯合國維和部隊點先會出動？

港共政府無能力處理元朗恐襲，可唔可要求聯合國出軍反恐？

由大會[3]或聯合國安全理事會至少需九票贊成（必須包括五個常任理事國）核准部署並決定其任務授權的部隊

好似係isis 呢d先會出

五個常任理事國 = 中美英俄法

成立保安公司比較好

聯合國染紅咗好耐，無撚用